被捕法律支援電話

*****************
法律支援
韋智達律師行與一群義務大律師/律師，願意為因參與抗議「逃犯條例」而被捕或 拘留的人士提供義務法律支援。如你需要法律意見或協助，請致電/發短訊至我們 的緊急聯絡電話 9167 7091。 我們需要以下資料:
1. 中英文姓名
2. 身份證號碼
3. 所在警署/被拘留的地方
4. 聯絡電話
5. 特殊需求:受傷而需要緊急醫療治理、需長期服藥、或殘疾等
6. 如你年齡不足16歲:請提供可跟律師一同到警署的成年人(如家長、監護人、
近親)的聯絡方法。

求求你地save低

推